打算係警總走嘅 走之前都入一入嚟！

Be water
走唔係問題

但走之前 呼籲大家
一定要將警總出入口位
用鐵馬索帶物資全部索死晒

等果黑警走出黎都要經過重重難關先至走得到
激撚死個班仆街

至於唔走嘅手足，自己執生！

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
咩事都冇就主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！
現場人士自己睇時間決定！
要走就自己走 唔係叫人陪你早走

唔啱聽都要講 今次冇大台係要講策略
咁得閒copy and paste就係現場說服下人
如果唔係就聽下現場班手足點講
下下都去到盡點樣同個仆街政府打持久戰呀

Push